hi 淡友（902）

28500好無

好

黑氣一下子傳遞到全身

淡友post 啲人好似上晒岸

牛gel

molamola 爺西暴跌
牛市完啦，經濟大衰退
政局太亂，中少企全部都撤資
香港玩完

針曬 去曬彼岸

700

not yet drop to zero

QQ牛死清光

唔好嚇我

呢個好笑

傻淡又幻想會跌

早晨噤多位

早晨

早

做咩

Morning

淡友早晨

我隻熊仔死左味

我以為星期五結左，原來今日

係今日呀

282幾？

28250
隻熊仔死左

逃生門已關

我個100蚊呀 屌

啱啱好中

一開巿就無逃生門

鳩sir 283睇黎會win

睇282

似係殺完熊一棍隊落去

鳩sir又賺

我都283

又係漫長既撚牛時間

痙攣巴唔係牛過咩

牛仔有信念等下就得
下個月上硬

期結乜柒都唔使點郁

識d嘢

28250熊好慘

聽日係咪半日市

Yes

0.05入左牛牛

又挑戰牛熊神

今日輸死了

始終未做完市
285再諗

期未到點就升上到…屌 又入唔到

隻牛咁生性

升緊啦一陣溝溝先，我0.23買，家鄉有d遠

5分鐘圖個沽壓重到

賣完隻牛就跌到仆街

一陣上返

無錯

牛熊神

又升 跌唔落

轉燈…

師兄又燈

282結 呢兩日應該悶到出汁 可以下年見

追完隻牛又好生性

又拉返幾十點上黎

都話牛熊神加護你

跌唔撚落 cls

痴線

2次都係0.50買

十幾格

都唔知升乜

全倉牛無錢再加

283打咗

等出糧
月供大法

硬到

痴撚線跌唔落仲要殺埋。。

死傻淡…

我隻熊仔死得好快樂

食左先

no.

越升越有人追熊

67422
食左十幾格

買284 夠膽殺上黎

有幾次機救既，但無理到

點睇2136？

放心，會衝上287殺到一地熊屍

賣完牛仔又暴跌好恐怖呀

跟機

屌你

幾十點叫暴跌一陣你地賣完牛無位買返

又升番
今日賺夠訓番先

bye

我乞衣黎輸左100蚊熊仔

十點通常有神秘力量

期結都有波波

又話期結

呀爺都幫手

升到唔識停, 點算

cls

買牛日日賺

無走？
我蝕5格都即走
等

期結1分k都有40點棍

食多左2格神秘力量

深潛

66720

今日係咪想收上283

28500來吧
等緊你上

你隻乜控 彈左10％

咁能樣爆單邊

咁都爆上

屌

283

0.3成本
豬緊

0.0315

威埋今日
睇你有幾威

我死左隻熊仔都哭緊

衝阿1114

又話瞓

低開高走
高走低開

太易玩了

今日叫低開定高開

牛熊開市時間係9：30
咁我唔玩期

火箭

期結日都升咁多,推到上284
咁1月仲邊有位升

285左右先熊啦
等緊

我隻熊仔死得好慘呀

屌本來睇期結280-282
一月升到290左右
而家打亂哂

5手

又賺

唔怕，你再將升幅加返落你本身個目標到就差唔多
牛gel

佢日日賺同你一樣

仲諗住回先再加5手

屌 無

隻熊仔死左
我好中意佢
上個交易日0.010陪左我一日

你隻牛 0.59唔派貨俾我

我好多日無嬴

0.05唔入

5手牛20格

我隻0.023都陪咗我過週末

屌 我以為今日妹

即巿豬軍here

都話左我玩親 d位
你都唔跟我

升咁多駛唔駛還架

今朝掛住睇期 執點
下月28279入 打中止賺 改唔切
fk 無頂咁

就憑本事用錢去尻升
洗乜還

我仲要返埋啲垃圾工
無時間睇市

過夜成日輸我屌

7500再次輸到仆街

仲入7500

坐左就黎兩個禮拜

好想番工

今日返工場，開夜先有得睇下朝早巿

有無睇我7200教學架
做淡慘過做雞

熊a巴你仲有IPO回血大法架嗎，7500唔怕坐啦

朝早市 最易執格仔快靚正
收市買貨 朝早掉貨

究竟有幾多個27x入牛

個個都話升唔停，冇位入，搞咩

入完都應該走曬

今日朝姨為無彈到噤高就無理到，走寶了

好想熊尻港女 就黎忍唔住
求屌醒

285先
唔急

沽

我唔中意牛牛呀
我要熊熊呀

好耐無見巴打係咪破解完近排靜靜啦？

9911唔中回血失敗

噢

9909中兩手 幾時放好

唯有等出糧溝淡隻雞

今朝打咗隻雞，啱啱又入咗

3萬點(熊)過夜！！！
咁就唔驚

你買到先得架

未試過買咁遠

所以買親一夾就爆

屌 即出

嘩 大師 4%

淡友準備put 得

上28999

鉛氣打中位未

1040-1045個厄
好彩冇落場

285企唔企穩呢

屌 打中我止賺 300點無撚咗

今日夾到上286pls

今日希望上到287

差不多28500
準備

3手牛，坐緊1700點

話左一直上

嘩

劍指70

屌

又賺十皮

今日夠喇掛

做好友真係一直爽

望住佢升

人做好友我做好友 我做到破產啦

今朝掛單買無理

返到來未成交 升左4%

總覺得未殺到上287唔會真回調
又無壞消息出
成倉牛唔捨得放住

陰公

我每日執幾k就好滿足
十皮野係咩概念

估到咁盡好易做錯野

我揸到就可以跟你玩正股唔使玩牛熊喇 屌

岩岩重貨入左3908，無理由6030升咁多，佢唔郁嘅

今次又玩咩

307先

依家沽得未

坐到上3幻睇樓

你都唔信圖，低你冇大錢賺

我就不割席

今朝隻牛早走左,仲要反手熊輸左4格
結果執得果5格,屌啦星...
而家唔撚使玩
高位入牛就回
入熊就繼續夾
呢啲先插後升單邊市好撚難玩,屌

牛牛哈

下次我都打算入200手遠牛坐下

我賭仔 唔識睇圖

賭仔係唔會怕輸
你個100手笑死人叫咩賭仔

屌 無錢 200極牛就買得起

屌
我係垃圾賭仔
嗰日all in 咁濟都咪話唔驚

買牛真係好易玩係香港

希望上到3幻嘅時候我會多謝自己咁堅持

開左個靚頭，就會好似我咁每次操作最少5皮

個本一大再allin

g持

唉 我就係垃圾
好多次死好命開到個唔錯嘅位就食完前菜嘅沙律就走咗

然後ifc

隻牛會幫你打工
番工上網就得

屌
唉 真係好撚戇鳩

點解我咁撚戇鳩嘅

入牛點睇？

升左2300點

你又做左淡

仲要幫佢計幾點

Sor 係2400點現架

升到咁上下就會跌

係，原本有賺幾格無走，變左輸10格
諗緊反手牛算

點解。。。。點解。。。。

我出左街無睇市

唔係升就跌架la
1/2幾易玩

挾撚死班死廢淡

on9真係黑到唔識講，無睇一陣即輸

我隻熊仔
我投放左三日感情
佢死撚左呀

做乜咁睇唔開要又做淡

老母又win

而家入牛,被夾機會甚高

I have told you

做咩咁睇唔開又賭，牛軍又有得call g

下午榑回la

咩事先，咒我

做廢淡忍唔住

你上升期五先中完招今日又中

人類本性
重複犯錯

個股票市場都係咁因為係人玩

唉大獲
而家1月期已經升到成285
完全打亂哂部署
上星期4仲諗緊276-278期結
上星期5升完諗住最多280-282結
點知竟然爆到上284
本身諗住1月做好有過千點食
而家唔知仲有幾多水位...

你啲合金閘呢

要去太空再起過

大師呀 我唔想再做牛軍
求屌醒我廢淡思想

下次跟實你先

我淨係想回本去玩正股咋
牛熊神求祝福

我睇最多升到290

陣間買返幾手68147先

285都未穿 驚咩喎

Umm...一隻都無跟
大師我悔改第二次

我本來諗住1月份280食到290 1000點
2月埋單就回本有突
而家on 99咁280到285只係食到250點...
仲要未到1月已經推到咁撚高,完全唔知點部署...

我已經戒左叫雞
屌得細力d

你睇根本個個都好友

好友明顯水尾,頂多得番500點食
但要捉到轉跌果下實在太難

134放左呀吊

做乜放咗佢

大師我今次會改埋夜訓+做運動

受死啦

11點落番黎果幾棍嚇親

屌 咁啲女你溝曬啦

係咪重新做人

咁細棍

我輸左比大師無跟機
我悔改緊

以後乖乖地做正常跟大師揾食

唔跟大師係我人生既罪過
我要積極悔改

一姐召喚

要叫佢妖女先會出現

屌系 又升 仆你個臭街!!!!

麵神唔再入7500 要開始跌了

屌

禁錯制高左一格入熊

有膽識

有4格走唔走好

熊軍出擊!!!!!!!!!

等埋口都未遲

走左了
食到2個汽鍋雞

走左

不過我好似解錯左埋口

反手先

正呀

我無膽入

呢啲單邊中午後買反手勝率幾高

當然只可以食幾格

我冇時間入 仲要受hr氣 屌

hr 做咩搞你？
捉佢去後樓梯

牛軍坐穩

係公司最多野做果陣辭職走

心大心細唔知食唔食糊好

1 分有厄~

我仲未研究到as stock app 點睇1分圖

長期用 3 5玩

雖然返工好少有得入

11點幾個陣入太近打咗，怕怕

入咗打咗

呢啲市一追牛就跌
一入熊就夾
無得玩

網頁版先有

你打極熊？

定打止蝕

1分K 又升唔穿20...sosad
為有等下
28428 平倉止蝕

都係食左糊先，袋左落袋先係自己錢

開往268的列車即將開出
請各乘客盡快上車

好耐冇見

收到風 今日3點轉燈千跌

去邊到玩嚟

唔話你知

妖女召喚

希哥
多謝佢當年啲閃卡

2幻3

重設恆指3000

3千

溫書啊屌

近來好嗎

今日轉燈我落街裸跑呀

好忙 就死

有冇極熊推介

努力係會有回報架，若然未報時辰未到

點會呀，啲人話睇29000先

你睇期貨圖買？

醒

絕招

冇錢就唔會輸

落山？

唔知點解凝住聽日會裂口低開...

咁正

頂住左，回唔落，正

應‘該一陣就

升多日先熊

升到3萬先熊

天真

應該點都會一月頭劏埋285、286先落。

咁都唔劏真係開善堂。

Why

唔通真係食埋286然後就...

Btw 數字巴幾時會再返嚟 定時刻都有mon post

自貼

做完4/6

又係加QQ牛嘅好時機

屌 頭先唔小心禁錯28456沽 好彩落返嚟平走 嚇撚死

帶領我一齊賺please

屌 我賭仔 叫我帶你 認真咩

望11蚊

1177搞咩

講樣開心嘢你知
我今朝隻熊仔死咗

畫隻公仔貼俾你

今朝見到勁假跌$30 嗰吓

一陣話你搭沉船

我平時日日都雙開㗎
先開牛後開熊
今日一開熊先就gg

傳說自己都死左

又多幾個9

呢隻咁奸 唔畫呢隻

準備爆

我知
但佢話我豬錢佢開心吖嘛 咁咪話佢知
傳說 係咪開心返晒

真係勁假，最後都係380以上

我隻熊仔在天之靈好開心

今日好多創新高之後插返曬

無啦 升完架喇 準備落22000

有米到你

笑死
你又知你隻熊仔唔係落地獄

平走

好痴線

因為我最近做得好事多我又悔改緊
一定我左天堂

全部接哂唔駛400k貨仔
另外今朝高追左 oh完健康，位唔靚入住6手先

咁急

285 286熊點部署好

屌…有米到

係咪衰

溝貨

垃圾市
下年先算

真

期結都無辦法

唔換遠啲

升

聽日半日市
夜期咁款。炒黎仲乜

但你成日祝福我
黑心熊仔落咗地獄啦

驚閪咩 285咁遠

又係走左先郁。

所以話你急咗
都未爆邊

小心比人食到japjap聲

大師小注都唔止依個數

留錢等股joy再入

咪係

本來想288熊 但都嫌近卻步

巴打你根本同上個月一樣操作

比我會用前頂290＋200點左右做止蝕

佢好咗啲㗎

坐撚左九個字呀

美女急插

5分鐘好大枝針
個勢弱到仆街
係咪熊得

跳樓跳得咁急

去完廁所返黎又落返

都算冇走錯

都係既 走左起碼唔會輸先

因為地心加速度越高越快

好快會賺轉過百點既俾你睇下

錯啦 冇讀phy?

好野好野

應該係

lm

結果你今朝不知那來的自信擋市熊完有無反手牛

咁靚咩

大撚鑊收到風今晚............

收到風 今晚千跌

停機

係咪有核彈

我淨係記得 a=9.8m/s^2

巨棍

落山了

又要買大細了

有無極牛

邊有

3萬點極熊

隻7500 跌多左

心郁郁？

睇小老母麵？

唔係只要係地球嘅freefall都用9.8咩
Anyway 唔記得晒了 我都係中學讀過幾年咋

有話埋我知

隻7500真係好垃圾

金仔隨時又射野

晚晚有人幫佢啦

我讀到AL
好似用9.8 定10計

利申：都有C既

al 用10 我得d

9.81....

個a 係同r^2 承反比 個地球個mass 太大所以你幾高都好都係差唔到幾多

To be exact

Gravity = GM/r2

Where G = constant value

一般 g = 9.81
如果係赤道，g 就會再細啲 （因為地球半徑係 equator 較大）

型過你分析股票好多

又係收左市爆升
原來震牛棍

不過 free fall 既速度都有盡頭 （terminal velocity)

因為風阻會抵消翻地心吸力既加成

一般用formula

S = ut + at2 (s = distance)

V = u + at (v = velocity)

未跌定，但紮一無乜所謂

屌比大戶尾市果棍震撚走左我隻牛...

聽日繼續爆上

比人震走果啲好明顯信念唔夠

變左下跌速度(物理) 討論區

我唔信

大芋托高期結轉淡倉真係太明顯

冇錢溝 本身預係小注玩

你個名

嗰時我都係覺得讀physic同it好型所以讀

震走咗我啲恒牛

如果中到一手9911...

1629大法

唔係讚你
負分女

嘩
成倍啵

大師都咁話你

富途DH差唔多賺成3倍

今晚美女帶升

一齊跌

一手黨得2%中
這些機會...難過千升前買極牛

你望下700支勁價收市棍

牛過

下午果時個野壞左

聽日大升500點，牛gel

幾時有話讚我 黑人問號

我係咪成日無意間得罪好多人
特別係比我誤以為gay佬嗰位巴
我都係深潛算

你走咗點樣繼續減分

大師開始露出本性

9911 50中0

睇緣分

50都無中

收市踢過俾你啦

咁一開始就唔應該買

次次見到你講gay佬巴我都笑出聲

到底邊個係gay 佬巴
最憎gay佬

好多同我同船既巴打都去左IFC

利申：牛軍

冇睇其他，但2877 係不問題掟貨
鬼鬼地

你Tg 我

你新手上路應該有 20萬孖展額

但最好唔好一開始用孖展入貨 （咪一坐貨就 pk)

慘

2個戶口獨立

一於聽日all in 翰森製藥

股災

22000見

可能政策影響大d？
未認真睇單news
我見1093無咩跌

尋日先返
邊個自爆係gay佬？
想食下花生

聽多x講x萌巴係gay

花生好食

鳩蛇出post 我都想開

十扑

開咩
點樣3年抱兩？

過年熊呀

哦哦
開啦

用盡一生既運都抽唔到赤子城
25K 1手都唔中

爆升既通常唔到我地中
600000 股穩中一手？？

哩隻有咩咁把炮？

今日完全無睇過巿
淨係知我隻熊仔拍左
600 蚊

超買4千9百幾倍姐
冇咩野既

一姐
熊熊點？
準備反殺牛軍啦

今日食少左 開市補左$5000+15000過夜牛 食左6格炸
最高食到19格

咁嘅垃圾都咁難抽

明顯286果條係大戶熊柱 一定打唔到
三千跌 on the way

你點知係大戶熊柱

聽日大升500點，收288，牛gel

我係牛軍坐緊火箭喎

低調，應該企上285

DL沽DH買
來回兩巴好痛

究竟熊得未
升左二千幾點都唔回下

收工了

Btw 朴巴 船巴

夜期又玩壓彈弓

聽日又升，悶死人 牛軍d錢真易搵

火箭出左事入面既人通常都feel唔到

5/6

完成左又可以再下一堆野

咁多人比人震走
冇眼睇

咪就係，跌少少就震走咗
點賺大錢

布神又中上284

聽日有無得早收

要忙到一月中

鑽石等你

唔好咁啦 有圖應該直貼

想睇人好似某船咁中伏

係真係型既

叻仔

點解啊？

收到, 下次改善

屌
好撚鐘意哩個姿勢

佢嘅遭遇好正

佢既反應好正

個女仔應該都好正

船巴應該影個女仔個美臀上黎比大家點評下

我過咗夜了

肯上水啦咩

今日操作錯撚哂
明明期結應該博佢升多浸 見佢開市插一插就沽左 夾左百幾點到下晝接近DH頂唔順走去反手

我有一手286

嘩直線大爆上

5分鐘8連陽燭

有，老闆請食飯

我會記住你地的熊手足
時機一到我就會出手幫你地報仇

我今次醒咗啦

好慘架

哩個就不了

其他嘢又唔見你振作起黎

個下想用掘地絕招

一齊+1 送佢地一程喇

我倉在牛營心在熊

夜期繼續爆升

升災黎喇！！！！！！！！！！

虛升來姐 DH都未見
好快落22000架喇

想反燈

真架 尋晚已經講左 28500係上年33000申落來既降軌頂
同時間依家又到左短期升軌頂
阻力極大

好能正

285+286兩條熊柱

三萬八, 我來了
牛gel

果兩條柱大戶架 唔會死

大棍

仲要交學校d功課

但你又話自己牛軍

邊個嘗試去擋連燈大船都要死

夜期

夜期低位上100點 牛爆佢老母臭西

大船必....

牛

依樣野同行為心理學有關 人類經常有矛盾行為
就好似用住先巴咁 又話唔再做淡倉 點知上星期五唔知點解又做左
然後衰完今日又做多次咁

仆街我都熊過左

個市咁牛仲有人夠膽熊過係咪錢多

明明坐定定玩dt應該會贏 成日都賭仔上身圖都唔睇就過夜

大户多謝你

重牛上路是皇道

睇住我隻941 上70$

倒錢落海不如俾我

牛！！！3萬點

升升升
升20點俾我

臨收市突然心血來潮就入左廁所入熊
我憑感覺trade好似冇贏過

收市前無人派貨 屌

老實講

我都諗過熊過

輸多羊少

美女

屌

只要睇下5分根本唔會中

無聊吹下水
大家覺得有咩事件可以令第二日高開/低開2000點
我throw 一個出黎,中國宣布出兵攻打台灣

911

跌果少少個個咁high，訓醒見到倒升又嚇到你班傻淡瀨屎

美股跌，夜期唔跟
有咩含義？
美股一彈，夜期爆升？

中國擊落美軍戰機，特朗普即時出Twitter 後果自負

IG仲係綠燈,literally 跌都無跌

唔差在個一格LA

股災來了

我記得有個講法係呢十幾年來，真係唔喺大芋控制既事件只有911

肯定
IG HSI DJI已拉開超過100點

韓國瑜當選台灣總統

好似低開易諗啲
高開2000點真係諗唔到

五大訴求一夜搞掂

可惜無玩TRADE道期
道指呢種無特別壞新聞下插100-200點
V彈倒升機會極高

中共全面簽署貿易協議並結束一黨專政

呢個可能真係得
weekday 6點宣布

勁揪

同埋答應香港5大訴求

其實之前幾日都係咁，開市跌啲，到位就企定左，就快收市就直向上爆

不能同意更多今朝我都想牛但買咗極熊

即刻安心曬

美女狂插夜期都無反應
暗示美女會反彈
快call美女

牛軍要去定ifc排隊了

窮啊屌

高位插60點落黎叫無反應

總之只要無消息出
就只係普通回調棍,遲早V彈
差在V一半定倒升

排隊睇傻淡跳

無錯
打ai位

做乜呢批新人好似個個都股神上身咁

我冇睇圖 憑感覺

聽日仲有冇位牛

未到29000，個個都係位

d老手輸到潛

未入美期快入
而家特價時段
一月尾睇三萬點

正

有無人知美女發生乜事

到底係咩制止咗你

比位人上車

打中limit 食左注道指沽
28690 開

老果d不嬲都靜
係d新人轉黎轉去姐

睇梗你班兒登仔做咩尻
幾時叫春

hi
禾系四寶

放心無消息

純粹回調

有睇圖但唔知解得啱唔啱，所以都係憑感覺

插

美人唔覆我

Hi禾都係新人

個個都有美人

竟然係咁

放工啦

溝唔到的美人

牛軍玩完了

而家先放

真係唔回啵屌

狗衝放工我今日返工場

牛仔淡定有錢剩，驚閪

3萬叫醒我

禾地系米同船

禾架個船仔黎

屌你老母跌乜

牛軍嬴緊幾多

唔通我呢世人終於贏第一次感覺trade

帶歇我

有咩好驚，回好少咋喎

禾都係新人HI 我叫傳說

究竟跌緊咩

唔好咁快講
V彈好平常

大戶想跌就跌㗎啦

你睇真d

紫貝出黎講返句千跌贈興先

你都無p牌

大船超載

點都中

嘿嘿

睇黎你就畢業

牛過？

自燈

琴晚終於重睇曬所有cap圖一次

我岩岩睇個咩圖

死喇 有幻覺

坐下唔洗驚，最緊要夠遠

係咪垃圾啊 企咗1支完

正啊

我都輸到要潛其實

唔該大家快手推爆個post

一有人覆就有通知好煩

咁樣無情白事跌係咪smart money先行一步

V緊
284有支持

你今日明明牛賺咗

扮

不過港女唔跟上

可以關架

我關咗全部通知

升咁急回下好正常，唔回啲又話唔比人上車

App入面可以咩？

我想睇下有無人引用回復我ma

大師聽日仲跟唔跟得切

你老母跟跌唔跟升

Qq

你咁講smart money 12/20號已經行左

完美風暴：武漢出現SARS

萬跌不是夢

正
但咪撚送大禮

hammer出左
V彈啦

已彈80點
倒升格

彈硬，無消息跌

美女殺牛

捉到底 不得了

你又賺

果然無壞消息既回調市
跌200都實V彈倒升

可能都會再倒跌呢

呢下落會好金，好似係

有少少運
啲indicator都出曬底signal

35 call 點落都有賺

啊…好似get 錯？
如果嗰陣落穿穩283唔上返 聽日就有花生食

戇鳩鳩 好彩食咗先

283今晚就穿

係

應該唔會
除非美女又插過

hehe

你兩個

人地彈80 佢先彈20

今日係2019最後一日喇

道指今晚都係轉燈倒升格

跌就跌足 真係嘔血

轉燈又未必 鳩估-50內

睇升就揸實
難得落到283俾位你

聽日半日市
記得睇住時間

仲有冇人做緊淡

懷疑->悲觀->絕望

吉吉過，聽朝衝入牛先

乜你走咗咩

又上返285 好野

美女15分條升軌

啲恒牛走晒呀，尾市巨棍震走晒

早睡早起身體好

晚安

我都瞓

九陽神功

買PG348Q

今日高J左果班牛軍

升就唔跟跌就跌突 屌你老母

港女自插

冇事嘅
夜期唔計
聽朝千升
牛軍又Win

仲夾緊500點
幾時回鄉

熊熊哈

冇事的 繼續牛

穿了，嘿嘿

跌得仲甘過道指都痴撚線 人地低位升一百點夜期升30點 人地跌返50點佢仲穿埋283
引熊引到出汁

日頭升果啲夜晚跌返哂喇 仲引熊

依粒係乜野星大家都知
如果今日唔升返上去既話.......

molamola 股災啦

今日跌200-300差唔多
唉 冇膽入286熊

期貨有高低水 每個月都會唔同
所以我唔睇期貨日連續去睇

同埋期貨支焜由1715計

道指跌成300點

1001

熊過的人有福了

朴巴又贏

點解我唔熊

係我又新又嘈

原諒我一時搞錯啦非基巴

新年快落

我邊有咁小氣

睇下會唔會玩0915爆上200點

跟鳩蛇搵食又贏

低開300 全日跌600-700差唔多

跌果少少，開市轉個頭就升返啦

今日半市應該無咁chok 既

起碼跌返600-700先再講啦

我都收到風 今日千跌

I’m waiting

今日最多跌1百點

企返無事

半日市
你地慢慢玩 我玩頭15分鐘

930 就玩完啦

285熊88

等車爆上200 點ok?

今日單邊熊市

上3萬啦

qq

4%咁滯，有無咁撚誇

Jump

牛得？